[唔好再屌連儂牆] 只貼不守咪解決左個問題

大佬見到有人寫字，
就見字如見人知道有人同行
好L大鼓勵

覺得分散左人既話，咁咪只貼不守、遍地開花囉
點解講到連儂牆好大問題，搞到要放棄用呢樣野鼓勵大家？？？

貼張memo紙兩三秒姐
講到貼左張memo個運動就失敗咁到底做乜9？

一出門口去集合點途中邊行邊貼，咪又鼓勵到人又抗爭到。

call機時大家響應到就得啦。

轉個方式後，遍地開花仲可以比公眾見到我地無比人一打就放棄，而係be water，不斷進步不斷改變，持續抗爭

認同

其實有人得閒想望住未由得佢
以勸既係阻止
有人搞未企遠啲影下大頭表揚下算

贊成呀，冇咗咪再貼囉，唔好浪費太多精力去守或者去糾纏。行過又貼下，永不止息咁，唔使守。

agger

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

推

完全同意

想留守隨便
有個別人要撕就行遠影相
多人圍就雞咁腳著草
千祈唔好再硬碰

memo加d句子點吸引到中立/淺籃轉太 繼續打飛機囉

你同d師奶講

警人控制政府

林鄭冇實權 仲有機吸票

想用d memo動搖中立/淺籃既人太天真

要守既就唔係lennon wall

幫獅子狗影完大頭千祈唔好印返出黎放返上牆，香港人未有肖像權冇得告好麻煩架

Exactly

貼你老母

貼啲嘢其實冇內容，只係喺度粘牆紙，真正嘅連儂牆上面有嘅係心聲，而家呢啲真係冇喎

企係佢地隔離，佢一邊撕，大家一邊貼番，唔撚理Ｄ廢老，佢地郁手就唔該大家圍佢，唔好再任人魚肉企係到拍片

真係做到唔守先算

點解做唔到

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！